我你藍絲 我就影哂你班封路暴徒既大頭

主題打錯 我係藍絲

正確玩法

屌你老母 咪撚以為呀叔呀嬸就唔係黄絲曱甴啦

有無其他區既手足

樣都見唔到

手足戴返個口罩好喎

回錯

可唔可以搵我地最好既朋友差佬拉佢地